Win7打速成會關閉左個程式

例係word用速成打到小你，打到個（你）字就自動關左word，點解決？我系統係c盤，懷疑刪左e盤少左啲野搞到咁。

C乜撚嘢E乜撚嘢盤呀
大陸喱就返天涯百度問啦

Show Blocked User - 清邁翠如